兩難

點揀

why 狙擊me?

唔揀就係對兩個嘅傷害